蟹柳個塊膠摵定唔摵？

正評 摵
負評 唔摵

下 食蟹柳唔食塊膠唔通食肉？ 塊膠係蟹肉汁冷凍凝結出黎 精華黎 第一次見人問食唔食

好尷尬

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

所以日本人好少食三文魚

有自知之明 算你啦

食膠會生cancer(好似係)

yes